［攞景］品客買一送一

攞景呀？未見過平得咁緊要，$6個幾一筒？

777 未當選前惠h 己經做緊呢個價

而家難食左勁多

咩味好食？

點解我果邊冇哂pizza 味
btw 岩岩開左筒綠色好似冇以前咁好食

佢隻bbq味粟米片幾好食